撐警集會播 LMF 《冚家令》 LMF：極度不安 要求立即停用

上周六正義聯盟等多個親建制團體，在中環遮打花園舉行支持香港警察集會，期間大會播放一段示威者與警方衝突的剪輯影片，並現止樂隊 LMF 的歌曲《冚家令》作為背景音樂。LMF 今日發聲明，對作品被支持修例團體播放感到不安，要求團體停止採用 LMF 歌曲，「支持撤回逃犯條例的團體除外」。

上周六的集會由正義聯盟主席李偲嫣主持，約有數百人出席。會上播出了一段影片，將示威者與警方衝突及民主派人士發言的的畫面剪輯在一起，並配上 LMF 的歌曲《冚家令》。

LMF今日透過「LMF XX Year Fest」專頁發表嚴正聲明，稱對近日有支持修例團體，在聚會上播放 LMF 作品「感覺極度不安」，要求立即停止採用 LMF 任何作品。聲明特別列明，支持撤回逃犯條例的團體不受此限。

「LMF XX Year Fest」專頁在 6 月 9 日亦有上載大遊行現場的照片，並列明「#反送中」。

lmf 呢啲咁正ge歌
就畀呢班仆街糟蹋曬

啲廢老雞蟲岩聽詠春拳多啲

其實LMF班人都係愛中國,以前都有歌屌美國
但一定唔會支持送中先

屌美國唔代表愛中國喎

連登同LMF都和解埋
777有料

非黑即白

但LMF真係大中華膠黎

有冇聽過1127

俾班廢老mark中咗就無喇，同佢哋講法律都冇用

唔屌到你以為自己好撚型

企硬冇低頭

大中華膠黎
不過愛國=/=愛黨

MC仁去對住日本隊舉東亞病夫TIM啦

不過而家應該知錯

佢地應該請屯門公園班大媽去唱歌跳舞

以前個個大中華膠

有唔妥過咩？

LMF以為自己好紅？幫你宣傳仲咁多嗲

佢作啲歌2000年既事
依家2019年
政治立場都唔同哂啦

愛中國先會反共

反而我想聽下MP4 多D

無，但立場可以轉既
2008同2019既人立場都可以轉啦
不過我果句純綷想講屌美不等於愛中國咁解
屌中國一樣不一定係愛美國
唔係想撩交嗌
覺得我冒犯我願意道歉

2008年高登仔咪又係我係中國人呀屌

以前邊有港獨
係689搞出黎

愛國必須返共.. 無衝突..

LMF 近排出左首歌屌政府仲用天琦做cover photo

Royalty 都未同佢計

啜一聲就話派曬軟腳蟹

聽到前奏就呆咗，LMF都敢播

曾經睇過人咁講過.
(中國)人有三種特質係唔可以並存:
愛國
愛黨
誠實
一定會無其中一樣

LMF 廿年搵左一班後生既重製佢首WTF
之後有人MIX埋兩首再轉COVER PHOTO only

依首真係j出升
新舊wtf夾埋一齊真係好撚正

血

Lmf 幾時有同連登唔妥過
Lmf 不嬲係香港清泉

早10年前高登仔夠愛國啦

Lmf好波

2008高登仔

好心班愛字頭咪咁ON9啦

有冇得用版權法追討
要驚犬賠錢

雖然好似都係我地找數

唔好搞臭人首歌啦好心

屌美等如愛中？

一個大中華 一個李小龍

睇住個兩個麻甩佬 又入埋同一格廁所

08奧運開幕post照喚

1127真係依家聽返出曬事

on9仔

愛中國都唔代表愛共產黨

笑咗

瞓撚醒未呀你冚家拎

請～坐～低

我係中國人呀屌

播萬水千山總是情算啦

LMF當年出名插政府㗎喎

倪匡話齋,你愛國就一定要反共

唔愛國駛撚反共

之前睇fb見佢唔再有post 仲以為佢地摺咗 原來睇咗舊page

佢地算係岩就like,唔岩就屌
無話d咩
有時大陸有d好既野佢地會照讚,閪既就屌

告佢侵權

其實以前好多人都愛國,就係愛國先想佢好,但發覺支那係無得救兼不停摧毁香港先開始有獨立嘅聲音

下
Lmf 有人反咩

叫班大媽過黎贈興仲好啦

帶黎反面效果?係咪要多謝佢地?

邊係，搞清楚首歌點嚟先

播做個勇敢中國人咪算囉

2008 高登...

btw 果陣東莞有雞叫
口裡說不 身體卻很誠實

唔反了

極少係插政府
出名係粗口歌、反日、大中華、反叛型像咁囉

1127分明借李小龍講中國傳統精神
屌鳩人唔好崇外 唔好睇死自己

聽番唔覺得有咩問題

就算係又點撚樣
689當年都登報紙批評64

抵然死

曾經何時
大家都中華膠過

[url]

唱衣啲先啱

原來私煙仲未死咩?

雖然只係一小撮人 一小隊船
唔淨止係為左一小個島 一小啖氣
而係一d歷史事實我地唔可以唔知唔可以忘記
冇可能罷買日本貨 但係可以唔扮假日本人
有冇可能到幾時日幾日先至有我地團結o既力量
完全靠自己做到國富民強
憑保釣o黎提醒我地要自強

呢段保釣你又頂唔頂得順

係你聽得佢d歌小ja嘛
03年首飛已經屌到好撚勁

東亞運嗰次

飛 咪插政府

惡世紀 啲歌詞好啱反擊返班藍屍，有有C兄制作MV回禮

拎十年前舊歌內容去定義一個人而家嘅立場
同用明朝嘅劍斬清朝嘅官有乜分別
十年前嘅歌係唱返當時嘅社會問題
自己聽返最新果首嘅內容先啦
MC仁youtube有節目叫俾仁研究
入面佢有話唔知點解個個都話佢大中華撚
亦有解釋每一首歌嘅內容
例如惡世紀內容係講689
佢話689鬼節出世
「從一開始知你屎忽鬼」鬼係指689
亦有人問佢點睇MC Jin
佢有答音樂上佢好勁
但唔欣賞佢幫曾任權站台等等
題外話
佢話同佢同期出道既rapper
係黃子華

少唔代表無,同埋佢最出名係大懶堂、1127果D

2019聽番真係

依家已經不合時宜
當時無咩人會去討論 香港人定中國人嘅身份問題
LMF無記錯係以大中華 中國人自居

LMF

惡世紀
太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令
生命 自由無需要別人肯定
真正 熱愛和平自然受人欽敬
睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省
睇撚住人呃秤 冇反應
反正各地走狗同一樣血性

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪
唔要清醒唔會俾你自己醉
順從仲要順從一班冇膽匪類
如此一個社會實在太多雷同
億萬個當中你只是一條
扮撚哂盡忠喺度發噏瘋
昨夜一條龍串通你活在夢中

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

人人為我我為人人
穩定社會背後照舊血淋淋
太多真相無權過問被囚禁
正義聲音永遠為公義抗爭
卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

點著個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線
所有人睇住睇住佢上位
跟住佢作弊 當所有人傻仔
自把自為 過曬火位
係乜嘢體製造就呢個邪惡班底

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

沉默就被人當契弟
從一開始你個屎忽鬼
沉默就被人當契弟
從一開始知你屎忽鬼

大懶堂隻碟

豬西呃完人錢有相有片告入埋,畀人唱通街就話退出不分黃藍唔想理,之後呃到件廢中結婚,依家又走返出嚟cap水,班廢老又中返個頭埋去,藍屍個腦構點造連牛頓愛因斯坦都解釋唔到

佢真係無得抵賴成隊最大中華係佢

佢地係無政府主義者

中文jj同意

其實rap文化有屌政府屌警察 所以睇隔條河有嘻哈真係有中國特色 從心底恥笑.唔好撚扮果種精神 收皮喇

首歌歌詞邊一句係岩撐警
on9
反而好多句可以鬧黑警同官員

I Rap the Police, I Rap the Government

知咩錯？

愛中國,有好心無好報

私煙夠唔夠膽播?

只不過當時佢行得太前 無人跟到佢節奏
Btw 愛國唔一定愛黨

我個名

屌肥佬黎屌美國都無屌錯
但政治無永遠既敵人，所以連登先咁多大和解

廢老梗係播: 蛋似鐵打~鳩似精鋼~

愛個地方姐 唔係政權

播我的支那心咪算囉

果時大學住hall 請左mc仁黎講野
佢話呢句=i fuck the police, i fuck the government
之後又係咁講粗口
鍾庭耀聽到佢係咁爆粗黑晒面

LMF 24味都鐘意
睇MC仁上 24/7 talk 學好多野

華為愛
叫埋班支那大媽出嚟跳老舞,之後call畫家掉雞蛋

LMF

愛個種族姐
關共產黨乜事
最撚憎啲共產黨強加愛國=要愛黨
黨你老母

柒到盡頭便是型

咪係，中國五千年文化不知幾正（唔計文革無讀書個班pk同埋依家俾共慘黨洗嗮腦班弱智）

冚家拎都唔係呢個意思，亂鳩咁用

我指首歌，好似係講傳媒？

通常呢班人智力都係咁上下
話你on9怕你嬲 by李力持

kB

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

警犬活動公開播反共歌？

豪放北派四味賓泰 呢頭跳完茶舞轉頭 又話有Coupon派
攬住兩件馬騎呢怪一皇三後大格鬥又睇下邊個夠快
啜一聲就話派曬軟腳蟹

好想佢放上apple music

可以拎番首古惑仔主題曲出黎
行撚開啦死老鬼 家陣要改朝換代 俾我上位

笑死

Tag埋愛字頭班撚樣啦

阿肥一樣有出post , 轉profile pic
港台司機係其中幾個成員朋友
佢地一樣有出po屌

唔好咁啦 睇啲人數都知今年維穩費唔多夠
再賠埋呢筆蛇頭無肉食嫁啦

去CASH度告佢老母臭閪出律師信要佢俾返十幾二十個啦仲忍

依首真係好撚中
重用埋天琦

推

Link?

不過家下對比返呢幾位貪曾算係正正常常既一個黎

係咪可以以告侵犯版權

「你話我地中國人有乜唔好，你話我封閉我話我有分數，為世界供獻又有乜唔好，係要每個人最基本，你做到」

我都係大中華膠我覺得係共產黨偷左我地嘅中國

屌那星 you know what the fuck im saying

渣緊中指幾時都咁岩用

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

其實全香港得一個目標，就係下一代

有法治一日 我哋依然不怕
可惜而家無了

好感動

MC仁仲成日係MyRadio開咪

聽返佢地d將軍令啦

其實香港人討厭支那係港共政府搞成的

全盛時期嘅LMF先最有火
以加都冇咩寫歌 有啲成員又上晒岸咁
但我深信傲氣長存！

利申: L記粉絲

但連登仔好多認為中國=中華人民共和國

又嚟

有人玩緊政治
佢哋扮晒正義

係唔係講緊正義聯盟

啱，我都係噉

喂喂喂 你話你係邊個邊個 我唔撚識播

我係中國人啊屌

愛國無罪
港獨唔係唯一聲音
但愛國都要有理性,唔係乜嘢中國政策都Buy先叫愛國

細個嗰陣聽唔明啲歌詞
而家聽返根本就係啲咸濕伯父嘅主題曲

不堪回首

多謝欣賞
仲有視聽版不過剪得好趕唔夠完美
btw首歌我無copyright應該無得放上d music platform?

仲氹你放低武器 放低鋼盔
降低怒氣 唔使勞氣
慢慢嚟 明明夾硬嚟
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你

撐警係邊個邊個？我唔撚識喎

依個時勢肯出聲已經好好

LMF 已經好過其他架喇

國際人渣